{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 돼지꿈한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時30分までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は事前に申し込んで決済しなければ入室できません。 入室および退室時間を厳守する必要があり、土曜日、日曜日、祝日には車両進入が遮断されます。 韓屋客室ですので調理は不可能であり、夜10時以降は騒音に注意してください。 入室および男女同室での宿泊は未成年者には不可能であり、ペット同伴での入室はできません。 個人の持ち物の紛失に対する責任は負いませんし、客室では禁煙する必要があります。 什器破損時の責任があり、退室時のゴミは分別して捨てる必要があります。 予約時の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合には手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル料がかかります。 追加人数料金は決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 レイトチェックインの際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には弁償しなければなりません。 ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後にご利用する場合は不可能なこともありますので、事前にご確認ください。 また、保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。 利用の際にはIPTVとWiFi、朝食サービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は事前に申し込んで決済しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日には何が起こりますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日には車両進入が遮断されます。"
        },
        {
            "question": "韓屋客室ではどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "韓屋客室ですので調理は不可能であり、夜10時以降は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "個人の持ち物の紛失に対する責任は負いませんし、客室では禁煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "什器破損時の責任があり、退室時のゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約時にはリアルタイム予約の特性上、予約の重複が発生することがあり、利用不可の案内を受けた場合には手数料が発生することがありますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルについてどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の変更時にもカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル料がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金を支払わなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金は決済されない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失の際には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後にご利用する場合は不可能なこともありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可能であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設やアメニティが提供されますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "利用の際にはIPTVとWiFi、朝食サービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 772
    }
}